想問一本漫畫既名

男主1 係一個太空人
係太空到生活
訓教登入隻game 就會係 地下出現
其中有一話係將個nock 小朋友轉成玩家
講個世界好似Rpg 咁既
個世界好似係由納米機械人組成？
唔太記得

跟住由有神就係舊時代既Npc

DECA-DENCE?

睇左wiki
得少少一樣setting
由於人類素體一旦死亡，就需要重新玩起，所以能帶給玩家真實豐緊張感的遊戲體驗

我記得男主隻太空船 係得佢自己一個住

不過我記得我係漫畫人到睇
DECA-DENCE 漫畫人好似冇

冇記錯男主1 好似係青蛙化身

唔係 我和青蛙的異世界流浪記

阿瓦斯

冇更新架啦？

Deca-dence係原創動畫

好撚on9 完全唔知噏乜

btw講緊套野